# Translation of Themes - Fashion Lifestyle in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Themes - Fashion Lifestyle package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-07-16 11:41:22+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.1\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Themes - Fashion Lifestyle\n"

#. Theme Name of the theme
#, gp-priority: high
msgid "Fashion Lifestyle"
msgstr "时尚生活"

#. Description of the theme
#, gp-priority: high
msgid "Fashion Lifestyle is a child theme of Blossom Fashion WordPress blog theme to create stunning, lively and eye catching website. Whether you want to share your expert fashion tips, your favorite recipes or create a lifestyle, travel, food, beauty, make-up, coaching, wedding, portfolio, personal, girly, parenting or cooking blog, Fashion Lifestyle is an ideal choice for you. You can easily customize your website using the typography and color features. You can change the color to pink, purple, or any color you like. Fashion Lifestyle is mobile friendly and fully responsive to ensure your website looks great in different sized devices. Beautifully placed Instagram section can be used to show your Instagram account and increase your followers. The advertisement widget in the theme will help you easily monetize your blog. The well placed Newsletter section will help you to grow your email list and keep in touch with your visitors. Fashion Lifestyle is SEO friendly and speed optimized. The theme is translation ready and supports RTL and WooCommerce plugin for your utmost benefit. In addition, Fashion Lifestyle is backed by world class, one-on-one support, and a super active team of developers and designers ready to help! Check demo: https://blossomthemes.com/theme-demo/?theme=fashion-lifestyle, read documentation: https://docs.blossomthemes.com/docs/fashion-lifestyle/, and get support: https://blossomthemes.com/support-ticket/"
msgstr "时尚生活是花团女性WordPress主题的一个免费子主题。充满女性魅力和时尚元素的主题可用于创建精彩、生动、吸引人的时网站。无论你是为了分享自己专业的时尚小窍门、自己的拿手好菜还是为了创造一个生活方式、旅游、美食、美容、化妆、教练、婚庆、个人履历、自我展示、少女、亲子或烹饪主题的博客，时尚生活主题是你的理想之选。通过字体和颜色功能你可以轻松对网站实现个性化：赤、橙、黄、绿、青、蓝、紫随你挑。手机友好的花团风尚主题辅以全面响应式设计，确保你的网站在任何不同大小设备上的美观无懈可击。完美的INS专位设计可充分展示你的INS账号，吸引更多的粉丝。主题内的推广小部件可让你的博客轻松实现盈利，日进斗金。显而易见的的简报板块可助你获取更多的电子邮件与用户保持联系。搜索引擎优化友好的时尚生活主题经过速度优化。主题支持多国语言，同时可通过RTL及WooCommerce插件扩展其功能。另外，时尚生活主题活跃的开发团队及设计师们可随时为你提供全球一流的一对一客服，为你排忧解难! 来看看样板展示: https://blossomthemes.com/theme-demo/?theme=fashion-lifestyle, 阅读使用说明: https://docs.blossomthemes.com/docs/fashion-lifestyle/ 申请技术帮助: https://blossomthemes.com/support-ticket/."

#: functions.php:537
msgid "Mobile"
msgstr "移动端"

#: functions.php:1067
msgid " Fashion Lifestyle | Developed By "
msgstr "时尚生活 | 开发团队"

#: functions.php:499
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: functions.php:303
msgid "Layout Settings"
msgstr "布局设置"

#: functions.php:292
msgid "Primary color of the theme."
msgstr "主题主色调"

#: functions.php:291
msgid "Primary Color"
msgstr "默认颜色"

#: functions.php:201
msgid "Change the font size of your site."
msgstr "更改网站的字体大小。"

#: functions.php:200
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

#: functions.php:178
msgid "Secondary font of the site."
msgstr "网站次要字体"

#: functions.php:177
msgid "Secondary Font"
msgstr "次要字体"

#: functions.php:157
msgid "Primary font of the site."
msgstr "网站主要字体"

#: functions.php:156
msgid "Primary Font"
msgstr "主要字体"

#: functions.php:136
msgid "Typography"
msgstr "排版"

#: functions.php:103
msgid "Demo & Documentation"
msgstr "演示以及使用说明"

#: functions.php:1069
msgid " Powered by %s"
msgstr "由%s驱动"

#: functions.php:737
msgctxt "Site Title Font: on or off"
msgid "on"
msgstr "开"

#: functions.php:736
msgctxt "Secondary Font: on or off"
msgid "on"
msgstr "开"

#. Translators: If there are characters in your language that are not supported
#. by respective fonts, translate this to 'off'. Do not translate into your own
#. language.
#: functions.php:735
msgctxt "Primary Font: on or off"
msgid "on"
msgstr "开"

#: functions.php:1069
msgid "https://wordpress.org/"
msgstr "https://wordpress.org/"

#: functions.php:404
msgid "Choose the layout of the home page for your site."
msgstr "选择你网站的首页布局。"

#: functions.php:403
msgid "Home Page Layout"
msgstr "首页布局"

#: functions.php:383
msgid "Home Page Layouts"
msgstr "其他首页布局"

#: functions.php:369
msgid "Choose the layout of the slider for your site."
msgstr "选择你网站的滑块布局。"

#: functions.php:368
msgid "Slider Layout"
msgstr "滑块布局"

#: functions.php:347
msgid "Slider Layouts"
msgstr "其他滑块布局"

#: functions.php:333
msgid "This is the available layout for header"
msgstr "这是可选的页面顶部布局。"

#: functions.php:312 functions.php:332
msgid "Header Layout"
msgstr "顶部布局"

#: functions.php:120
msgid "%1$sDocumentation Link:%2$s %3$sClick here.%4$s"
msgstr "%1$s使用手册链接:%2$s %3$s点击这里%4$s"

#: functions.php:118
msgid "%1$sDemo Link:%2$s %3$sClick here.%4$s"
msgstr "%1$s演示链接:%2$s %3$s点击这里%4$s"

#. Author URI of the theme
#, gp-priority: low
msgid "https://blossomthemes.com/"
msgstr "https://blossomthemes.com/"

#. Theme URI of the theme
#, gp-priority: low
msgid "https://blossomthemes.com/themes/fashion-lifestyle-free-wordpress-theme"
msgstr "https://blossomthemes.com/themes/fashion-lifestyle-free-wordpress-theme"

#. Author of the theme
#: functions.php:1068
#, gp-priority: low
msgid "Blossom Themes"
msgstr "花团主题"